 let  MCQS =[{
     question: "Qui est le President du Cameroun?",
     choice1:"Paul Biya",
     choice2:"Maurice Kamto",
     choice3:"Ebenezer kepombia",
     choice4:"Joshua Osi",
     answer:2
 },
 {
    question: "Quel est la partie la plus importante d'un PC?",
    choice1:"Unite centrale",
    choice2:"Moniteur",
    choice3:"Ecran",
    choice4:"clavier",
    answer:1
},
{
    question: "Qui est l'homme le plus riche du monde?",
    choice1:"Bile Gate",
    choice2:"Jeff bezoz",
    choice3:"Elon Munsk",
    choice4:"steve Job",
    answer:2
},

{
    question: "Qui est le President de la france?",
    choice1:"Emmanuel Macron",
    choice2:"marie lopen",
    choice3:"charlie Hebdo",
    choice4:"Nicolas Sarcozi",
    answer:1
},
{
    question: "que signifie POO dans le contexte d'informatique?",
    choice1:"Processus optimization Oriente",
    choice2:"Produit Objet Operationel",
    choice3:"Programation Oriente Oblet",
    choice4:"Procedure Oriente Objet",
    answer:3
},
{
    question: "Pouquoi Paul Biya s'en va t'il toujours pour geneve?",
    choice1:"Pour se reposer",
    choice2:"Pour se Soiger ",
    choice3:"Pour Signer des Contrats ",
    choice4:"Pour rencontrer des investisseurs",
    answer:4
},
{
    question: "recemment le Cameroun a fait ses reserve d'argent en?",
    choice1:"Naira",
    choice2:"Franc CFA",
    choice3:"Euro",
    choice4:"Dollards Usa",
    answer:1
},
{
    question: "Quel Pays Autorise le Cameroun a payer chez lui en Franc CFA?",
    choice1:"Ecosse",
    choice2:"Russie",
    choice3:"Chine",
    choice4:"France",
    answer:3
},
{
    question: "Quel culture a la Meilleur production?",
    choice1:"Cacao",
    choice2:"Cafe",
    choice3:"Tournesol",
    choice4:"Hevea",
    answer:3
},
{
    question: "Quel est la Meilleur Entreprise d'Informatique?",
    choice1:"Seed",
    choice2:"Liss Sarl",
    choice3:"Gothelo",
    choice4:"Digimark",
    answer:1
},
{
    question: "Qui Est un Framwwork Php?",
    choice1:"Angular",
    choice2:"Symfony",
    choice3:"Django",
    choice4:"Asp.Net",
    answer:2
}];